仆街了 Momoland睇黎今次真係要收皮 希望其他part會好聽

有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以暫時頂置呢段嘢？

黃色經濟圈的障礙

靠你作曲打救佢地

boom boom 3.0

不了6人味力不夠

Nancy一個夠做啦

Nancy係靚 唔夠味力頂全團 加上我最主要都係聽歌

爭左你首歌

幾時再有boom boom呢啲

麼哩呠托嗰句好似hot issue

點解mml首首歌都要抄人==

唔係mml係佢地作曲家...

不了 其實我覺得佢有啲假
雖然真係靚女

等佢作得嚟 隊野都解散左啦

宜家4.0 啦 之前有首im so hot
btw boom boom 係svt

你食屎

你幾時死阿 屌你老母你老母就假

冇妍雨不了

間公司諗住行死同一種路線就會繼續紅到
退團啲女就醒目啦
廢事搭沉船

其實之前EXID 紅左之後D歌都係翻炒
大路野

肯定係屯門公園大媽跳淫舞最新歌曲嚟!

但本身佢地有兩個好唱得
momoland 冇